恆生貸款問題

有冇巴絲知道還清左貸款之後，仲會唔會寄信黎屋企

Up

借過但已經唔記得左巴打打上去問啦